香港人！生活唔係只有返工！

唔好忘記仲有OT

屌你

仲要無補水OT
屌 諗起都興奮

仲可以係公司睇日出 真係好幸福

屌

係唔係六天工作先